一人一個sweet 嘅暱稱

今日女神叫我大哥
我叫返佢咩好

小妹

大哥

臭閪
咁仲唔夠特別同sweet咩 大哥

傻閪

叫返佢做細佬

唔夠sweet

臭嘅 點sweet呀 大哥

小妹覺得幾好

唯有約定和大哥喝醉

特別呀 比你搞臭
不過我覺得傻妹呢啲好sweet

傻妹豬

傻撚

多咗多咗
一係傻妹一係傻豬

迷你QQ狗😽

狗強

閪閪 ，我要進來了

妹豬都得

牙b

朱錦春 朱錦蘭 朱錦菲

男朋友叫我肥妹豬

傻西瓜